有冇人現實中識得專家Dickson 真人？

好想知係咪真係有人咁on9，定係演技黎？

好撚假膠, 越來越唔想睇佢

我真人識佢 佢講野好低b架

本身冇乜睇，尋日睇左一條片講佢搭飛機過check 行李個度唔知要放低d行李 好似假左d囉

聰明人 但真毒撚
利申：聽人講

個詩勁好靚女

你傻撚咗

? 唔靚咩
但男朋友唔算特別型
普通人一個

唔靚

身材好好添

真係假左d

最憎佢上市嗰日戇鳩鳩唔知做咩
答問題答到1999
仲好意思笑返記者話係特登玩鳩人
實則就不知所謂影衰自己影衰個雞棚

你老味 帶杯麵帶檸檬茶

做乜撚野

唔係呀
佢咁樣做已經提醒曬你班傻散
我檔嘢係仙股黎 勿認真

推到專家Dickson 上連登回應

Dont make silly people famous

有一半係扮出黎

佢開頭講野無口窒窒

頭幾集無記新聞

我識佢
想知再講

阮文泰上黎講兩句

但其實現實好多人係咁
唔係壞人，不過太純好多野未試過

你見之前比條女同個“表弟”呃50萬果個傻鳩咪就係呢d,不過dickson又無佢咁蠢

agree有d外在特點係刻意：講野同個look
不過性格上無變過

少少誇張一定有
但真毒撚冇得扮

無睇毛記
不過呢啲一定係扮啦

佢真係好撚核突 完全唔明點解要吹捧呢啲不修邊幅、難登大雅嘅毒撚
次次一見到就即刻按走，唔想污染隻眼

上市果日成個傻閪咁 仲有人話咩野打破傳統
你下次搵人著拖鞋去ma

好正wo
似mix

偽毒
真毒撚邊會喺銀幕前出現

牙牙正啲

驗眼啦柒頭

比較想知呢個係咪好似做戲咁有對白要求佢咁講

毒L同港女

留意到好多連登仔係100毛fan

Dickson以前係高登寫故架啵 好似叫文泰星

其實好刻意咁毒
傻仔先信係真

之前佢係做啲咩工

見過佢自己一個行u記買衫
真係毒到仆街 揀啲衫都好撚毒

見過真人兩次，個樣係毒但個人唔係

搵食姐
就好似金鋼真人廣東話好撚流利一樣

即刻否認
唔係fans，純粹好奇姐
現實中真係好少見到有人毒得咁誇張

之前學校請佢黎分享 真係好毒
冇乜人聽佢講野

分享d咩

聽條撚樣講野好易訓著

同薑檸樂扮毒撚一樣
DICKSON個樣似弱智咪扮弱點

有咩所謂

佢間房好多動作片珍藏，好似係

你又知？同佢好熟？

屌，乜撚嘢扮毒撚啫

佢咁嘅樣有得唔毒咩

佢好多年前係中學教我中史，但係無人聽佢講野同成日笑9佢毒最後佢辭左職

毛記個個都係角色扮演啫
洗咩咁認真

一次過屌晒九成巴打

咁放Dickson 落金鐘m記班巴打度又真係冇乜違和感既

冇人信dickson真毒

你係咪有啲咩未見過/聽過就話假果啲井底蛙黎

咁你check 行李個度有排隊架嘛
我就當你係第一次搭飛機，你都識跟住其他人做掛

見過佢真人
我諗佢都係扮毒撚

點解咁講呢
你見到d咩

你明唔明有啲毒撚真係唔會留意人地做咩㗎 佢可能唔記得咗擺低個袋淨係擺低佢褲袋衫袋啲嘢就行咗過去 如果你覺得毒撚見人做乜佢就學既就唔會著埋啲毒撚裝束啦，都識學下人點著啦

對波好撚堅

所以我依家咪上黎問下Dickson係咪真毒撚囉

咁都好拗你係咪弱智

我都想知佢係咪真，不過我見你已經判定咗佢係假先講兩句

下 你up乜7，你係咪弱智

已經判定咗就唔會開po問啦

擺明呃鳩人 仲大把人落搭

咁你話佢過關唔識擺低行李好假嘛 我咪駁你話其實有可能囉

咁樣衰都有得偽毒？

得啦得啦你贏
我淨係想知有無多d人真係識得Dickson
黎講兩句啦

執下應該會好好多既

唔靚 係波大

屌 岩岩上維基先知原來佢真係教過中史
仲以為你9up添
有無多d details講下

識佢，但唔熟
佢心地非常之好
同埋人地對過佢好，佢會記得
有拎個心出黎同人交心個隻
外表係真毒
不過現實生活傾計對答完全正常無問題

個樣咁樣可以點樣唔毒

識老師朋友講佢真係咁毒

假膠，有稿跟
咁岩公司有個毒撚，咪搵個毒撚笑下，點知咁好反應

樣衰到傻狗咁都上到位

毒撚憎晒溝唔到既女

你係老屎忽囉

舊同事係佢中學同學
話未去到100毛個程度咁誇 但個人都好似怪怪地

佢咪榮泰星
有幾多連登仔有睇過佢係舊登講故台寫嘅故

呢個比較可信
100毛d片角色扮演，大家笑下就算
何必認真

Btw,有無人覺得催建芒同吉川卓有d似

典型真毒想扮假膠但handle唔到

洗唔撚洗咁mean

係荃灣拜山撞過佢真人
佢見到我認得佢都有同我點下頭
但應該真係好靜
佢屋企人一路講野 佢都係企係到聽

想知佢見到cat girl 個樣係咪會自殺

agger

我覺得佢係有錢都絕對媾唔到女嘅毒撚

成功你班人討論 毒有咩所謂

其實好撚作狀，條女前一句又要問人去過澳門未，答完佢又話其實唔想知。咁你又問

長頭髮仲正

真毒，點敢咁多人面前，撚班財經記者

應該係大波

邊個吹捧佢

大波又點，睇個樣就知臭西格

好似讀嶺南中文？
見有朋友fb post d 大學gathering有佢
毒撚不過無毛記而家咁over
應該都係工作需要

唔靚+1

專家dickson
真名Ivan

樣衰就話人毒 梁朝偉咁毒就係得意

偽人有邊樣會係真
唔咁做邊有班人去留意

真人應該都毒,不過上鏡就將個種毒放大到非常做作,攞毒黎做selling point亦非常嘔心.

個格都係真毒架喇...差在有無咁誇張

照屌啦臭囉

連登毒撚真係好恐怖
唔係毒撚好過
稍有毒撚成功或者好少少
佢就一定係偽毒

邊有真毒撚會上到位呢啲諗法真係好堅定

連登毒撚真係

真人毒撚過上鏡 有次係街撞到同佢影相，講野口震，呼吸聲勁大，哪同埋真係有陣味

不嬲毛記都on9

翻工衫

咁緊係扮出黎配合下喇
做得呢服務性行業禮貌至上
對住個鏡頭都仲真係無禮貌 博炒咩
見到cm d人站在道德高地上屌鳩條女無禮貌
100毛d fans真係惡撚過d恐怖分子
咪累鳩個空姐喇

條片我睇到呢一幕就無睇 on9到笑唔出

100毛專登搵個毒撚扮柒
班港豬就覺得好撚得意好撚過癮
你話幾撚on9

機場條片 唔係毒咁簡單
我懷疑係弱智

事前有夾過，知道係拍緊野，段片後面話佢「未roll 機嗰陣唔係咁」
但應該無台詞

所以咪話100毛d fans又無腦又惡撚過恐怖分子

讀荃灣某男校

對奶好有營養

唔識 但之前睇RubberBand同佢同場
睇住佢成場冇同人傾計
隔離腦細同盤菜就密密斟

節目效果

類似大把

毛記啲人全部都好乞人憎

係街撞到咁都叫識得真人？

我見100毛嗰3條友個樣好撚尷咁

乳搖

btw條女真係幾醜樣

波大救返少少

睇樣

東方昇真人都好正常
記住呢班全部係演員就得

成班100毛 最有料有諗頭係佢
不過近期國膠任務好幾集都hea做

好想佢醫返好灰甲

真係唔信33歲一次旅行都未去過

唔知點搞硬係覺得佢好大浸港女味

你打手都唔好咁啦
講啲咁笑

大大波
鼻高高
非打手

唔係灰甲黎

frd 識真人，真毒既賭撚黎，份糧拎晒去賭馬

對白應該無
要求佢幫手撚Dickson 就有既應該
節目效果啫

屌你老母見到佢就憎
個樣柒都算都要刻意整到好呆好毒咁
咁樣衰都捧佢戇鳩鳩
樣柒性格仲柒

快d收100毛皮好無

金嗓子呀嬸都正經過佢

現實識佢的
仲好記得第一次見佢時...被佢嚇親

荃灣區？

點解學校會請佢教書

象山個間

好撚大對奶就真，但個格應該幾黑人憎，搞屎棍

我只係真心欣賞東方昇, 有急才有創意
我覺得其他人都好cringe

唔撚識真人係咪唔分享得？

唔係完全平坦先叫平 亦都唔係有突起就叫大奶架 你侮辱緊真係大對奶嘅大奶呀知唔知

以前有個女仔朋友係佢教中史 佢話dickson教書其實好認真 只係啲學生太曳 成日上堂攪攪陣 結果搞到佢唔開心走咗

其實佢箍翻齊棚牙巳經順眼好多

條女唔錯

聽過話佢原本都毒，但冇咁誇張

係上鏡先執個毒撚look出黎

over左

中史咁垃圾
係人都唔想聽

中史本身内容垃圾
又有世史做比較

咁係咩

近排先睇
唔知前因後果

唔識字？標題講緊現實中識真人

你都白撚痴，你唔識佢你又留言 縮返入你阿媽個閪到啦

其實佢點答, 應該都係黑面曦叫佢咁做姐, 正經場合答埋鳩野,

dickson都好慘

近呢幾集不停賣廣告,無睇晒就熄左

咁標題有無叫你串鳩人呀

marketing技兩姐

鼻唔撚係高 係大 成龍咁

踢波踢到咁
我都係咁

絕對唔係靚,最多叫gfable
依加child登仔有塊閪都叫靚
catgirl都有咁多fans你就知

其實幾順眼
above average 啦最少

其實隔離條毒撚仲肉酸
最驚呢d懶yo毒撚

不過食到大波妹

個柒頭咩名
又係小學雞啲偶像？
有自信的毒撚真係柒撚到
個咀大撚到

想同詩勁做愛

成撚個mk仔咁都話靚女
Gay登

屌咪撚再係呢個po講詩勁 冇人想知
成班連登仔前世未見過女人 咁都大波靚女

真系吾想睇佢 真係好膠
吾知點解100毛要捧佢🤦‍♂️

系你老母
吾你老母

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

佢讀荃灣路X會呂明X中學

如果有人想知再講多少少

ok

成日都覺得條撚樣好似拔萃有個大仆街
最尾屌屌屌嗰條友

中學份人比較文靜，中文係期中一科佢比較好嘅科目，畢業後亦有返學校代課。

佢個節目高汁過好多香港youtuber

有排佢受歡迎過東方昇咁
但明明東方昇正過佢好多 應該要早啲彈起

一路都覺得佢好似台灣個嗰乜撚嘢鄧佳華

咁佢好過鄧佳華好多既
鄧佳華睇到真係反胃

帥哥fbi

師兄，眼光幾獨特
講還講，唔好.....

斷估你波皮都冇掂過

Dickson真人見識好廣 對答好流利
佢除左樣毒之外係完全冇問題

睇黎大家對Dickson印象都ok
如果佢真係見識咁廣要係100毛做小丑俾人笑都幾慘

係喇 好撚大波得未呀 斷估無痛苦

100毛出名啲嗰幾個嚟講東方昇應該真係算幾有料 感覺上似係有腦唔介意扮癲佬個啲

打份工姐